千祈唔好轉3 會鎖速 （無限數據任用plan)

好多人已經中伏 我唔想再有受害者

3香港我屌你老母

系未無限上網 未試過既😂 利申$306月費

自己追post啦打手

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

So fun咁都叫打手😂👍🏼 叻

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

意見不合=打手.
追呢個po唔該.成鳩個台好似得一個plan咁
日鳩日係度出膠po

點解可以有咁多閪客

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

集體投訴搞大佢

消委會投訴熱線: 2929 2222
電郵投訴: cad@consumer.org.hk
網上投訴表格:

OFCA網上投訴表格:

任用數據王 唔理21mb 300mb 1.1gbps
你都係得
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb

4G 21Mbps無限Plan (強烈推薦)內
本地數據無限任用 全程不受FUP限制 暢玩無憂⭐Whatsapp咨詢享受內部優惠⭐

4.5G 無限Plan (強烈推薦)
本地數據無限任用 全程不受FUP限制暢玩無

屌你老母 根本係詐騙

搵左消委會同OFCA未

苦主幫推